一人一個青頭仔既誤解

女仔搞得多會鬆

總有女人唔係雞

樓主係青頭仔

4眼點會係

真係有傻仔以為鬆唔鬆關次數事

阿斯蘭

鍾意骨感女

個閪真係臭?

我真係未試過臭閪

屌 我試過夏天同條女出完街返屋企諗住扑野，一除條裙陣咸魚味攻左想黎即刻想嘔

通常都臭臭地 有d女仔先天就無咩味

咁其實條撚都會 焗咗成日 自己都聞到

好撚在食過嘅都無試過

但反而唔知點解其實Lin頭啜得耐係咪會釋放D怪味定物質
我好似試過啜得耐會有浸怪怪地既感覺 唔記得咗 已經唔識點形容

你D口水下話

口水味 我知 但唔係個種
好似係苦苦地

搵左兩搵

逢女都會好似av女優咁潮吹

BoA未破處

關碌鳩事 畀黑鬼屌完唔鬆

個程度都唔夠

生仔先叫做有機會鬆

以為女人無鳩 就要用屎眼屙尿

以為女人好屌過男人

女人閪窿痾尿痾屎係同一個窿

A09!!!!!!
屎眼插我幾下都鬆啦